有冇$1500倒既藍芽耳機介紹

airpod

powerbeats3

小米$1500？

d聲好唔好？